2020DSE

有冇人試過考試前剪左頭髮搞到同身份證張相有幾大出入（e.g.長頭髮變短頭髮）？啲考官check嗰陣會唔會覺得你冒充人地唔比你考

拎住張證叫師傳照住剪

你又唔係整容，大分別得去邊呀